唔知黎特依家點睇佢昔日合作對象达哥

高下立見